碧咸拍片賀鹿晗生日 克勤砌曼聯球場模型情何以堪

命運，有時真係好難講。今日30歲生日的前韓國組合EXO成員鹿晗，早已返祖國懷抱搵同胞錢，與現年52歲李克勤，看似沒太大的關連，其實他們都是曼聯死忠球迷，不過獲得的待遇卻不同！

話說今日踏入3字頭的鹿晗，除有女友關曉彤sweet爆賀生日之外，還有曼聯前球員、「萬人迷」碧咸（David Beckham）拍片送上祝賀，他在片中表示：「你好，鹿晗！我是貝克漢姆，我知道你是個忠實的曼聯球迷，我要特別地祝你生日快樂！我還精心為你挑選了一件特別的禮物，很快你就能收到了，祝你度過美妙的一天，也向你和你的家人送上我的愛和祝福，希望很快就能和你見面。」他在post的英語祝福中，更以「mate」（老友）來形容鹿晗。片段公開後，在微博瘋傳，不少網民指鹿晗追星成功。

回一回帶，身為曼聯忠心fans的鹿晗，早在2014年仍是EXO成員，曾與隊友到澳門出席頒獎禮，當時碧咸亦同場，可惜其後因時間關係未能成功合照，鹿晗表示很遺憾。無緣合照，但卻同樣被一國際品牌選中做代言人，打埋算盤都算得上「同一家族」，足以令鹿晗這位小fans十分開心。

反觀李克勤，也是著名曼聯fans，在2005年趁着曼聯來港作賽送紀念品，卻被發現紀念品在賽後被留在球員更衣室，相隔11年後，克勤獲曼聯邀請與太太盧淑儀飛到英國觀賞曼聯對水晶宮的足總盃決賽，更與一班名宿高爾（Andy Cole）、白賴仁笠臣（Bryan Robson）及艾雲（Denis Irwin）合照，但相比起鹿晗獲碧咸拍片賀生日，待遇仍有差別。
未知近日在家砌曼聯主奧脫福球場模型的克勤，看到碧咸錄給鹿晗的生日片，之後會否輪到他呢？

鹿晗本身可以踢國家隊但去左做idol
(雖然支那國家隊都係垃圾)

女足?

佢有son實力

碧咸都秃頭....陰功

佢擺明鏟軍裝頭喎

鹿含同碧咸有咩關聯

都係男人 中意曼聯既男人

其實響英國周街見到陌生人都係叫mate

有傳聞佢植髮
事實佢現年既髮量比球員時代仲要多
有啲離奇

男人

兩隻都係支那狗點解待遇差咁遠

李克勤咁魔性澎湃都無人so佢，曼連唔值得擁有佢咁好嘅fans

同愛記個Tom Davies差唔多

係頹
唔記得史高斯定加利仔掛靴,有份叫佢返黎踢
佢俾人影到頭頂已經稀疏
不過屌佢老母禿又點,剷光都型過我

英國啲水喉水好難唔甩 好彩佢唔係成日喺英國

佢同肥朗都有值髮
但人地大把錢
你吹咩

上面邊個黎

金髮少年

好有姿勢

Cheers mate.

點解？

屌佢老母成個女人咁

植完髮鏟青有錢佬真係好難理解